大家唔好跳閘啦，觀感唔好

爆閘，啲人咪唔洗跳